WOW 澳服 Frostmourne LIHKG公會

Oceanic - Frostmourne - Alliance - LIHKG Guild

歡迎想玩美服（或者玩緊美服）嘅巴絲打一齊打進度團！無論新手、回鍋、
PVPer、PVEer定係一日玩兩個鐘都好，LIHKG總會有你嘅位置。
至於玩咗好耐而又唔係同服嘅巴絲都唔駛擔心，一樣可以一齊玩。

而玩過台服又心思思想轉美服嘅巴絲，趁呢個機會，亦可以對嘗試下玩美服——因為相較於台服，美服嘅優勢大於劣勢：

．美服玩家規模較大（相對於台服）

．所有內容美服最先更新

．美服比較少外掛

．視乎子伺服器，物價較為正常

至於美服嘅短板，某啲其實係誤解。
．美服唔可以用中文介面——否，其實可以用中文介面，不過如果要用的話，就要等到台服更新完先，即係失去早享受遊戲內容嘅優勢。

．美服個延遲會好高——否，美服當中其實包括咗唔同洲嘅伺服器，一啲比較接近香港（例如大洋洲），穩定延遲大約130ms，而WoW呢隻Game係有GCD，大部份技能與技能之間本身就有間隔，唔似得CS、LOL呢種反應決定一切，所以有少少延遲唔會太阻礙遊戲體驗。（特別係副本）
住喺澳洲嘅巴打就更加唔駛講，有咩快得過大洋洲呢？

當然，問題例如要同人溝通講英文，只有月費制冇點數制，係冇得解決。
有興趣嘅歡迎加入Curse group慢慢討論。 （記得入咗嚟之後喺Text-Chat-101講嘢）

Curse group:

push

Pish

自己講自己笑

Push

如果台服ac可以轉過黎美服我即刻轉
奈何台服個ac太多回憶同絕版野
利申 澳洲巴打 用vpn玩台服都係190ping

係既，我返黎香港本身都諗住轉台服

放棄垃圾台ser同d低汁台狗啦
我夠多野係台ser照轉
蝗蟲入侵之後台狗d風氣根本改唔撚到

低ilvl唔組
低dps即踢
Forever loop

廢柴 Pally Druid dh 留名

輕輕一推

我覺得台仔都算有品啦
蝗蟲都走得7788因為大陸ser同台服同步更新之餘人數亦多台服好多 台服以家感覺冷清左好多
我都知美服人多好爽 加上我係澳洲亦比較岩玩美服 但我個ac有60年代高階督軍頭銜同S3鬥士龍 我真係純粹唔捨得呢d絕版虛榮野同d回億先唔轉美服